聽日/呢幾日應唔應該再去請願

我無嘢講 屌你老母

我無嘢講